消噪耳機邊隻抵買？

最近想買二千樓下嘅NC 耳機，有冇介紹？

sony bose

有無型號介紹？

Sony WH 1000M3

過二千，不過真係目前the best
筆直唔夠平d執隻上一代（幾個月前 ）M2都完全唔失禮

絕對值
我都有1abt

M2 都 $2900

咁咪執二手囉

索法好